支那小粉紅繼911之後又對澳洲山火幸災樂禍

點解咁多天災人禍都未到依啲垃圾絕種

Via Facebook Page: Australia China Watch

幫我入去rt下啊

1/10

2/10

3/10

最好搵多D like既

已rt

支那垃圾

推佢老母

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

支那賤種

我見無人tweet我先自己開炸
所以要post上嚟乞下like + rt

支那蛆是無腦的

其他國家有事淨係識幸災樂禍 自己地震就話人唔幫手

搵多d

done

推

一齊搵下 可以比我翻譯
無微博ac 淨係可以睇到頭幾個留言
之後就要login

自送核彈